有冇巴打個女朋友唔鐘意同自己出街

女朋友出親街 都係同自己d frd去街
我就自己做一個有女朋友既毒撚
有冇巴打既女朋友都係咁

又一搵毒撚埋單嘅故事

same here

你確定佢真係當你係男朋友 ？

兵就兵啦 唔出街有咩做

唔洗陪仲好

其實有時我都係到諗
佢其實冇左我 佢既生活都唔會有變化
i am nothing

你咪試下
睇下自己有幾重要

有時佢真係寧願龜係屋企同我傾電話都唔會想出黎拍下拖
但係我想講我冇咁多話題

2 個解釋， 唔識拍拖， 唔知道二人相處除左甜言蜜語仲要見面；再唔係就冇當過你係仔，就算有當面講過確認關係都係一時衝動，心入面根本冇你。

講真。 係真係鐘意你點會唔想見到你。你自己都知咩事

一直諗住對佢好d 好d
點知好似單方面付出咁
其實我都只係想有個人陪下姐

間接想你講分手

男朋友唔鍾意同自己出街

I know that feel

第二個解釋好準 我女朋友就係咁

又一個水泡

鍾意你就去邊都一齊

Same here 其實係咪埋緊單

好有同感

咁你點解認為佢係你女朋友？
正常係日日都想見

日日想見好似誇張咗啲